對唔住媽咪

我好對你唔住，我自己脾氣好差，我地兩個相依為命
如果有朝一日你唔係度，我就會去跳樓死，冇咗你我都唔值得生存落去

Same here
屋企人一走左我都會跳樓死
由細講到大

我都係

你做咩

做咩呀妳 入返嚟我地到喇 妳係咪大壓力到爆炸啦